[gay]利永貞的心事分享區（64）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：《象》曰：用六永貞，以大終也。

Hi

見唔見到呀
doxycycline 呀

新人留名

求睇加一

佢未得閒呀

新人

antibiotics
group of tetracycline

閃一定認錯人
我無同你討論過任何好似係

俾人屌緊急屎，但抽插中，係咪會有pump 番入去嘅可能

咁唔通係

你試下咪知

10 min count down

我之前來過㗎喇，冇人記得我

你好

你記得？

Face stat?

記得

好似記得

好滾動

so cutex

我對你唔住

嗰時成日話我現充

Hiiiiiiiiiiiii 你好 我都係新人

原來係你

我上網睇啲人話要食幾個月
佢淨係比左3個禮拜我 咁如果我食完好返仲洗唔洗再睇

同我一樣都係金牛喎

係呀 我仲係小處男

有魚仔隻手

岩呀有錯咩

有呀 打完招呼走左嘛

呢排先得閒

又話唔用易經開post既

我記得你㗎，do bb

屌你老母臭西

我入咗嚟未

吹咩

嘻嘻 我家DO好正

邊到有得開解掛
易卜難解

莊莊is this urs？

有牙

新巴打既應該係

是我的🙇🏻🙇🏻

做野先

我都唔知呀
卜嘅話真係個個都識

真有趣，長知識了

即係食暗瘡都得？

根據病情食
怕唔食後會再生可睇多次

用咁多唔好呀 好返就ok la

痕仔留名

好灰仲未收得工

我都basic收六半
ot季節緊應該7半後

抗生素唔係要食哂成個療程咩

係呀

各位晚安
祝大家有個美好既晚飯

88

放學返緊屋企，係sem2第一次咁早返到屋企

ot 季10後

face
stat

早抖

係食完就算好返未又係再睇

咁chur既咩

巴打20歲？

唔洗理佢

Year1

FINAL YEAR

仲要係毒撚系

巴閉

我柒頭嚟，唔洗理我

點夠你巴閉

以前ot係到第二朝十點

我唔係毒撚系但個人好毒

YEAR1

雷巴好似係讀art嗰啲？記得之前都成日講嗰啲

太癲了
我最盡都天光前返到屋企

冇計
天生鍾意做呢行

cls
辭職啦好嗎？
定真係咁好搵？
好有前景？

7-11？

Year 3

CHUR

Year4

頂 係啊
日日都可以𥄫仔仔

係呀 偽術家
你咁都記得證明我講太多關art嘅野

好老

笑

喜歡artjj
男友讀理科

有仔可恥

有仔唔代表幸福既

@腳腳

你唔好扮野呀 en

拍拖唔幸福，拍來幹什麼

啱呀

有仔唔代表唔係毒撚呀嘛

20/3，第一題，5:00PM
假如須為兒童節發行一枚紀念郵票，以下哪一項作為主題較為合適？試討論並達成共識。
風箏 顏色筆

啱牙，所以我係毒撚

今年啲題目好戇鳩

我好年輕

我都唔知

研究更發現人之所以會性騷擾別人，除了為滿足其短暫的性慾外，更多時候是基於競爭心態，透過性騷擾攻擊其他同性的人，從而貶低他人褒獎自己，增加自己的競爭力，以其變的更有吸引力。而研究人員認為，這種心態是源於施害者本性放蕩，這些人多傾向發生隨意性行為（casual sex），故需要不斷褒獎自己，吸引更多異性。

SOURCE:

Interesting
搵下原文先

完全無從入手

我都係

你呀
係年輕過持叔嘅

等我share下今日影嘅相嘅精選先
最靚得兩張
其他都麻麻，尤其係有樣個啲

屌，老細仲未捨得走，係入面吹水

xun
尋日係西貢拍的

靚呀 好想係下面拱橋

成班大野係門口開會，我照六點經過佢地拍卡走架喎

好藍

你有冇咁靈活

慘啦 閃光話果啲係戇鳩野

我橫睇掂睇都唔覺係戇鳩

但係又唔同安德魯咁講係中二病

中二病同閪病呢度應該只有永遠嘅冠軍

beside,

如果個天欠左你
佢一定會還返比你

嘩 一定係啦

慣左用藍tone，我通常whiteba較-1
跟住光圈2

條腰想咩姿勢都得

咁你係呀麻
屌。行過廁所又一劑

我屌你ok ？

可能都就快唔係

中左藍光拳

返夜，要食野

14分

有無人玩過bloodborne 想問下個連機係點
想同個frd買一齊玩

藍啲唔好咩

太冷

太高深，我唔識影相
淨係識咩係white balance,光圈
btw我以前都係中意藍tone，不過覺得我所捕捉嘅野應該要有佢本來嘅特色，同時又可以balance到我中意嘅色調，所以唔會太藍

其實有呢啲😂不過我自己鍾意藍色

要買搖聆

靚！記返起有一次入長州影到紫色既夕陽

唔好跳

跳左都死唔去:(

姐係關關都可以連但係要買左搖鈴先 ？

但係你高汁囉

浮返上嚟

好似boss 前

光圈有得set 死用到尾架咩
齋用快門就光？

因為我用手動對焦既m42菲林鏡😂
同埋我用A mode 快門自動的
淨係可以較iso/光圈

邊個話？

HD 完左就無玩lu , 無左個 studio 又無相機借 sad me

我都想試下玩菲林機
但無從入手

相機真係一個好大既投資，好撚窮

閃光你記得記得記得千其唔好得你自己一個睇最新一集孤兒仔

誰人愛我這孤兒仔

趕緊番去睇
又死幾多件？
三月條女死係咪？
有感佢好快死，因為依家幸福

凍冰冰既感覺囉

仆街 啱啱臨訓記得有得睇 即刻狗衝
點解

我唔係菲林機呀，我係用菲林鏡only

貪佢有feel

因為尋日真係好撚凍
同埋影相都係睇心情

平時都係用低階單反影下相就算
乜都唔識

Thx貝爺

我都係新手，但我睇個鏡頭出黎既feel我自己鍾唔鍾意
唔鍾意幾勁我都唔買

依到嘅人都幾有錢
啲玩意都萬萬聲

咁多勁人，我都係唔出醜摺埋自己算

我都係讀嗰科要影相先玩🙇🏻

求師兄分享

個陣功課拍 mv 又 product shot , cover , print , 都幾過引架

讀film？🤔

張佬

可唔可以唔好再用emoji

好🤔😂

👌🏻

可唔可以比D自信

好牙

好賤呀😂🙉

sorry

點解咁樣估

Yeah

屌我果時讀 係咁易教左就算
連打燈果啲都唔識
搞到我宜家返工影相都係亂鳩咁影

因為我都係因為張佬，先會識

i like

好呀我都想

好夾呀

好衰呀，撚狗咁撚😂🙉

結婚

好呀我都想(唔用)

我都要摺啦咁

唔自爆

我做伴郎

邊間

雷巴

有老公 不了
做朋友就得

咁嘅
啲燈任我地舞拉晒 backdrop 好過引

👀 👀 唔自爆
但係我唔係major張佬

好 得閒飲茶

shuuu 唔好講

唉好後悔讀左個垃圾科

iPhone 影相咪算囉

好

可能你會開創新發展呢

我個個都垃圾

我都係讀垃圾科

你係咪旨意緊你講一兩句我就做到

我果科好垃圾 但學到好多野 打開左新世界

係呀😂😂

有咁易我唔洗咁頹

新世界

入到好公司就行了

我個人係垃圾

學到點起Ai Ps Pr 點開file同save

你唔想做未唔好做💃
yolo 💃💃

首先要有料入到間好公司

我讀垃圾科，個人係垃圾，無野做，搵緊工

一定係你講完我就做到啦
好似我唔知我最大問題就係冇自信咁

好公司唔一定大嘅
人事好人工合理就叫好了
我ive grad都入到好公司
(雖則入職唔過萬 )

同埋學到嘢

咩科呢。我地 print ad 都學晒，識整 執下圖改下退地咁，基礎都ok 係 effect 學唔熟，需要太多時間睇片學喇

我都係ive仔
第一份工太冇架構
學唔到嘢 所以quit左

唔過萬仲要ot 到朝早，忽左呀

退地，笑左

上個post 我地弓嘅野你有無睇架

唔自爆啦
我果份要咩都學 根本攬炒

有呀

我萬頭 日日o到朝早

有啲人 save 個 MP4 都要打電話問呀sir
識用神仙棒好好架喇，笑乜喎

算你啦

佢而家幾有自信我屌柒我
我地成功左第一步

退地果啲真係要工多技熟
初初上手真係

佢加人工加得爽
過試用加2k
上年review加k5
今日仲拉我入房話今年加得我最多

唔同世界嘅人
根本就同叫憂鬱唔好唔開心 開心啲啦一樣

做自己啦

有冇咁撚快呀

拖系列嘅作者要打

2百幾咋喎

又去左邊呀

topic killer出現了

點解evernote可以咁慢

咩嚟

魯魯乖

寫notes嘅app 幾好用

莊莊

我用scrible

我知你唔係有心做killer

你好mean

係咩

爸爸：「請你男朋友出來吧」

下午到了，當然有位子留給我們家，畢竟餐廳就是我男友的店，那天吃飯很和樂，我也基於爸爸的面子，我跟我男友零互動，而親戚也對餐廳讚不絕口，隨後有位親戚就問「怎麼那麼厲害找到這間店！？」。

我爸急著回答表示店內美術方面是我設計的，所以才曉得這間店，之後我爸又說我認識老闆跟老闆很熟，我當然笑笑的接受親戚對我美術的稱讚，但就在這時候我爸突然說「你們想不想看看老闆？XX你不是想學這種西式料理嗎？」大家當然都說好，我爸看著我對我說「請你男朋友出來讓大家看看啊，也是時候了。」

我用很錯愕的臉看著我爸還有我媽，「沒關係，爸爸在。」

點解會係佢死
孤兒呀

係愛呀哈利

我都等緊一個我可以帶返去既人

我還年輕

去左西灣河同佢食野

仔仔？太安樓？

唔係仔仔重有邊個
係吖太安樓

嗰間朱古力雞蛋仔好好味

貶貶

雞雞

用返KEEP就夠

可以係太安樓個公廁含完出黎食個便飯

又學左新野

GOOGLE KEEP 喎 簡單易用

用 notebook la

無跟新function好耐
早排先知drive有得用插map,plan行程

莊份工好似又捱到有成果
渾渾噩噩嘅我，係咪應該考慮轉工

你邊位

魚唔過塘唔會肥

魚魚best friend
中田bb
精神病患者

Evernote 有web clipper

你又乜水

等出咗香港就無依個title

你唔識我
我並不重要

你出香港？

放工

恭喜

冇食吖食車仔麵

想去耕田（認真）
一係去台灣開花店cafe
or 歐洲買葡萄園

心早已屬於你

次次都好多人 食過兩次

幾好食

食完記得去海旁吹風

佢返屋企含含打打啦

我就係屋企做功課

我係回家嘅路途陪伴你

我都要做

我就起屋企on99咁坐左起度

有心事？

葡萄園炸嘛

咁幫我做下功課

放工咁攰，係車抖下啦

佢返左屋企我去左洗車
每星期要洗一次車

有車

有冇興趣包養

包埋

唔好意思，quota full左

我好想係葡萄園中間野戰
其實應該要連酒莊

轉車啦無得抖

咁快到轉車站

上環上車差唔多啦

做到條頸好痠

fb鳩fing雀幫到你

對植物有份執著
中學養左堆長春藤
暑假番大陸無淋水，死左好多
好彩，可以折枝再插再生，健康成長，好開心
但最後都敵不過每個小朋友最大嘅敵人
就係「老母」，話野蟲，掉撚左，放學我番屋企先知。

毒撚冇人約

比人收左兵 明明約左個女仔食野 但係佢話要趕份大野 deadline 之後話食唔到 （佢讀part time degree)

我今日冇買驅蚊個啲 點樣防止訓教比蚊嘈醒

做我後官差唔多

宮
都得
我做妃位ok唔貪心

點解我唔明既

放杯醋
但會臭親自己

願得一人心，白首不相離。

雖然not gay
但可能真係忙呢

自己約

白日依山盡，春風吹又生。

呢位師兄中文老師邊年走？

好慘
比我知我一定放脾氣掉哂佢d嘢

[分享][有圖][慎入]買咗部check精機
166
5

睇左，check得兩次好貴

未走但好似隔離班外藉老師教

我非熊喎

4/10

我淨係知開冷氣可以

正喎 我唔介野做後宮

佢係做幼稚園老師 希望真係忙

即係點

bb

又唔見你叫我b

佢本身係幼稚園老師 又要返學 平日都應該約唔到佢

本身佢係鐘意小丸子 咪約左佢weekend 食小丸子主題餐廳 岩岩話要趕功課deadline 所以就推左我話食唔到 （個主題餐廳今個月後就冇）算啦 應該冇機會 做毒撚好過

沖完涼瞓

早抖啦莊

點叫你？丸b？

byebye 莊莊

女人
係有心嘅，出黎見一見先走都得架姐
再唔係叫你去佢附近嘅茶記食個奶醬多都得架喎

嘩間野好一般

又會鍾意小丸子咁得意

我都係搵呢個籍口約下佢 點知咁就失敗左

D女仔係鐘意架啦

有無人鍾意 動物橫町？
套野根本係成日卡通片
充滿暴力 色情

rabbit齊嚟，panda齊嚟

對唔住囉，係嘔心啲

高質，出面有個力威健身主題曲

唔關你事

隻免係我最愛，好撚仆街

你有仔 行開

有friend話我似隻熊貓，成日發呆

佢一定好想車把落你到

好活躍

佢話想大大力搣我塊面

要睇牙醫

點解牙？

飛 飛呀飛出去

係咁出牙血

係咪食得多熱氣嘢或者夜訓？

我幫你啜血

CHECK星盤果度 佢話我28.6歲果陣開始會財富增加

無獨有偶 我的確係8 月就會清左其中一條大貸....

可能你牙齦出現問題

咁未開始發，乜有得睇嫁咩

唔知呀 要睇牙醫
但好貴 有冇平既牙醫

政府或者學校
有一次洗牙洗左我600，條八婆重要大大力
痛到我標眼水，我真係屌佢老母

我岩岩轉新工 = 加人工
28.6 = 差唔多8月啦 = 我支出會小左一大筆

個推斷都算正確方向

學校好似冇牙醫
有政府牙醫？

想漂牙

有㗎，不過都要儘早預約，都幾full

點解冇啦啦想

咩朋友

普通男仔朋友

從來無人想搣我塊肥面

典到依家都瞓唔著
屌

從來只有女仔朋友

打轉J 實訓得著

我啲女仔朋友成日揾我扮男朋友

細佬我唱安眠曲你聽

我塊面又肥又多油

唔關事
個人比較鍾意亂諗野，一靜就無限FF

一定好靚仔

我D女仔朋友既男朋友永遠當我係眼中釘

成日無啦啦流牙血 有次同朋友傾偈 之後比個朋友笑好似吸血鬼 啲牙有血

我依到最細架喎

我都係 一諗就諗到第二朝

唔係我咩？

樣衰到震

@暗瘡小丸子

#生生世世又是誰 #揮都揮之不去 #始終有你棲息於心裡

佢幾多歲

未考dse

都係再講聲早抖去瞓覺
五半要起身送家母回鄉，替她拿行李都火車站

再見孝子

肥仔

一百步笑一百步

咁哥哥唱

小豆豆，快睡教~
btw，我都試過半夜突然醒左，亂諗野，愈諗愈訓唔到
試過諗有鬼，有怪物；又試過FF拍拖，分手；又試過FF見返EX會點
有時又諗自己覺我好恐怖既野，有時又幻想下自己十年後點，好既一面，差既一面

我亂諗嘢通常諗自己可以點樣做得好啲
反省廿年黎嘅人生做過啲乜

好辛苦，成日俾人話點解要咁介意人地想法

@暗瘡小丸子

瞓唔著可以睇下書，冷靜下

呀呀呀呀呀
好想鳩嗌

比人投訴

呢個username......

典解tag佢牙？

你同佢好多計傾

你唔想同我傾咩？

我要瞓了，要返工

真係好介意人地點諗

OK喎

好啦早抖

唉，成日想知人地會唔會暗中因為啲咩而唔鍾意我

好jazz，不了

中田

早抖六巴

佢無唱得茶煲咁好聽

成日好怕麻煩到人所以選擇唔去搵唔阻佢地

其實我都想做到真係孤芳自賞
但真係好難，連老母都唔接受自己～

夜媽媽先上水

旅遊巴

笑左
旅遊巴

大家好哦

夜闌人靜，又係時候放負

今日心情都麻麻 睇完深夜食堂好想喊

you like it？

係

睇厭左

呢排唔知係咪天氣問題，個人好攰

噢
竟然

點解

你話呢

Ohhhhhh

臭西莓仔

魯魯

中田 (鳩叫mode)

吸血鬼

心情大好 打機贏好多

奸人

早抖啦雷巴

雷巴晚安

OW?

lol

屌 用surface 個keyboard 壞撚左

sor手寫會快d
唔明就問
btw安巴適合你既人會好陽光as well 補充第一點

係喎未打返比你添
太陽 處女座
月亮 處女座
上升星座 (ASC) 巨蟹座
下降星座 (DES) 魔羯座

btw手字好靚

仲係保養期？

魚巴大感謝❣️
gg！我覺得每一粒字都好中咁

過左 成千蚊個垃圾keyboard

仆你個街處女都已經煩你仲處
活在自己既智力當中 忠誠有同情心
個人完全唔浪漫
你比較唔識同人交心
品味既野如衣著你好挑剔 好保守
唔喜激進魯莽 喜寧靜和平
好少俾人呃／說服 因為你考慮得好周全
鍾意社交 好守秩序
做野好精準同完美主義
對自己要求好撚高

你將來條仔會係隻Beast
係Deviant

謝魚巴，可唔可以睇將來㗎
想知會唔會分手

你確定你想知？！
你考慮清楚再問我？

魚仔手字幾靚
個個人都7-8月有桃花

唔緊要啦 是福不是禍 是禍躲不過

機械鍵盤?

你咁講即係。。？可唔可以具體啲
btw點解你可以占卜到我而我地又冇直接咁溝通過
真心我覺得伴侶個part同tips個part好準

唔該晒魚仔
完全中撚晒

佢D思想 品味 會同正常人好唔同囉
把握7-8月個機會呀Dllm
應該未識

雷克個個桃花好好

我呢

我呢

跟機keyboard

你依家同你男友感情應該唔係咁好 近期應該差D散但拉得番埋一齊
你可能原先冇諗住同呢條友一齊既

未來的話⋯⋯仔死仔還在 下個更可愛
你會發現大家有好多壓力 一齊其實唔夾 好多不和 甚至你認為對方係霸道既 踐踏緊你條底線

屌你一開始唔講

茶煲大大把聲係配合返成個情景

呢加講

你流血嘛 要啜出黎

你將來半年會同你條仔踏入另一個階段 可能會結婚／訂婚
而你依家一係出軌 一係你係Control freak

Ariana 把聲真係

點睇到

訂婚

咩野嚟？

點解咁多人都7-8月 唔通我要同魯魯同雷巴玩三角戀

今日下午佢地叫占卜同睇星座

正仆街
收心養性啦
話明占卜嘛

暑假

我都想要依個版本既占卜呀魚魚

在世諸葛亮

好準...
上個禮拜連續嗌左9日交...

到底係咩人先會好陽光但成日面對死亡

醫療行業

好啦好啦

Microsoft

唉 我份assignment
無idea 又搵唔到料

咩科

愛您

咁姐係魚魚你

3－4 月：你應該有個對象喎 但會發展得好快 或者係旅行中認識
5-6月：有正桃 半年來最好係呢個！
7-8月：都有桃花 但冇5-6咁好
把握5-6月！！！
岩你既對象
1. 有偉大理想 敢作敢為 成日都會Take risk既 勇敢 應該係有錢仔 富家子弟
2. 又係Beauty and the beast 對應番雷巴段野啦 唔打多次
3. 物質同精神上都好滿足既人 完全控制到自己既情緒 好有節制既 同人交到心 好坦白既

一睇就知我好撚蠢成日中你地D新人伏

充滿愛心同愛意但係唔識表達 ??
唔會丫 我日日都我愛你我掛住你我愛你咁

魚魚我介紹魯魯比你

你把口出黎似講笑 唔似認真

家庭品質生活

我會煮野食 會諗點煮先好食啲

鍾意買家電

真係唔開心就想亂買野

你好少表露出來俾人睇
個意思係
即係你明明因為收到份禮好撚開心但你唔會表現出黎俾人地睇
當你D Fd唔開心時你會關心佢地 但係會密密地關心 唔表露出黎

我係唔係都有同雷巴講過你太抑壓

即係你唔想表露出你D真感情
例如你好想關心你個Fd 但你唔會好出面地做 而係密密付出

哥斯拉

Hmmm 你加油了⋯⋯其實成件事好唔小心地一齊佐 冇真係諗清楚
Sorry 我只係依書直說

Japan society

在世諸葛亮[/quote]
哥斯拉[/quote]

點解魚魚你可以咁勁

我死板唔適合創新其實好SAD

我覺得依家冇睇到D人 聽日起身唔會追番Po 睇

對住咩人有咩態度

Line我睇下幫唔越到你

哥斯拉[/quote]

點解魚魚你可以咁勁
[/quote]
不要再抬舉我了
我是廢紙Yeah

SHIT U BITCH

有機會比我FILRT你請你食餐扑野家

不了
係電腦問題

屌佢

韓巴好好人
點解你唔叫韓正宇
有天

唔喜熊係咪唔食得嫁啦

因為韓江宇係我本名

莓仔加油呀

屌 屌 屌 我個keyboard

唔理你叫咩
以後叫你正宇

MICROSOFT

佢係鍾意正太既叔叔 喜熊係第二個

加油

Microsoft 有乜問題

好啦 靜係準你咁叫

明天買個external keyboard 試下

我已經唔識用window機

點會 反正我都唔會諗食天鵝肉

佢唔喜熊呀

不過SOR 我係豬

我中過幾次招，最後熄咗嗰 autoupdate

정우아～

咩撚野天鵝肉

我都係豬

唉 上Microsoft 個網睇 已經無我個keyboard買
唔知用external keyboard 得唔得

왜 왜~? 오빵~~

屌如果聽日安巴同恐龍唔睇我會發癲

我係筷子

試下USB 嗰啲

我幫你叫醒魯魯睇？

屈斷你 哼哼！

真係以後都唔咁On9寫咁多野

我係竹籤

很黃很暴力

我年紀好輕架咋
其實唔識睇

想喊 唉

咩事咩事～哥哥(重鼻音)～～

咁係正呀麻

用而家市面啲藍芽KEYBOARD咪得囉

我啱啱谷哥左啦
所以先話年紀好輕

個問題就係 我部機其實包keyboard 拆個keyboard 用個external 既好on9...
我究竟做錯乜

講到你見過我咁
我真人個樣嚇撚死你

屌好唔開心
今日買個隻柴犬筆袋唔夠長裝唔到我D筆

咁壞咗都無計
維修要幾錢？

柴犬
如果仔仔個樣似柴犬

熊

柴犬係我既Dream Dog
我下一隻狗會養柴犬
但你講完個句真係安已不

勁q喎

今晚好似幾舒服

點舒服法

天氣

咪咁啦
人獸交犯法嫁
我唔會想自己條仔個樣似狗囉

屌你老母咁就冇撚左＄450

點解呀

我們變成了最熟悉的陌生人
今後各自曲折 各自悲哀
如果當初在交會時能忍住了 激動的靈魂
也許今夜我不會讓自己在思念裡 沉淪

起身搶Starfucks杯

好多台狗排隊

點解香港啲杯咁垃圾
韓國啲杯勁多人搶

屌你老母今日有pe堂

牛肉乾 牛肉乾 牛肉乾

你好似好鐘意人獸交架喎..

無啦啦係gym 房比人屌 fucking chinese 我唔撚係chinese囉好冇

Go Go Go 有益身心

大家都咁早起

返學

返工

真係仲有依啲咁嘅戇鳩人？
加拿大唔係較好架咩

嘩熱死

上班

早晨

早晨雷克

你係，擔心太多，成日 all time low , 但又未負面到糖狗咁。仲難handle

幫你屌佢

又唔記得剪指甲添

咬哂佢

要求職者自己開價根本就係on9文化

真係好慘求職者。無人介紹永遠俾人玩
真係好憎啲戇鳩HR, 晒鳩人時間。

同佢講 I'm not even a fucking Chinese

聽番d staff話今日有個不負責任既大陸人黎過 咁啱佢覺得我係中國人掛

啱啱再去costco又見到d不文明行為 啱啱有個人陸人係到拆爛一個包實哂既箱係到拎d化妝品出黎
一次過買十幾pack
D人望住佢都好似冇野發生咁

好想封閉返中國

跟本一早就要

成班好似成世無買過嘢咁一見到啱就大叫xxxyzfdeyhdhhdeub然後一大班豬衝過去

人地再望過黎我到 我即刻想一槍打死條大陸喱

有支ak47都無用啦
殺咗一個仲有千千萬萬個成班打不死

唔係唔想認呀，見到咁樣點撚樣同人講我係中國人喎。真係好柒！

竟然會咁早過西隧

經過左美國銀行中心

咁快

岩岩出門口

已經食緊撈麵

飲緊杯肥仔水星巴克
瞓得唔好 好攰好眼瞓

上緊電腦

中國自封左啦 韓國少左好多大陸人 雖然仲係好多

好撚眼訓

死哂最好

食埋早餐先上樓 遲左4分鐘

炒得 唔洗再返黎

一齊加油 我都好眼訓 今日要出去ORAL

例遲

落堂

何等霸氣
上月老世炒左兩個列遲嘅
之後開speech 守時對公司黎講好重要...

都無人理

返唔返屋企背眠好呢？下一堂三點依家10點

#HeheStory1885
<<希望搵到長久伴侶>>
"我想識下人🙈
18 /175 /64 /0
普通樣拉有人話過可愛既
有少少暗倉希望唔好介意啦
我份人被動啲，對伴侶好專一
只要一齊做中意做既事就好滿足了喔
想慢慢發展下，希望另一半唔會用性黎維繫關係
只要對方專一，有安全感，真心，不出軌就心意滿足了
唔係想情人節出到pool
只係想真心有一段穩定既感情
希望唔會介意我係包皮屌拉
有意pm😊"

0都會介意包皮JJ？

作感冒
應該就嚟病

#HeheStory1884
"DSE考口試考到上埋人地張床，今次真係oral exam喇。考完試見幾靚仔咪問人拎ig，點知原來都係mb嚟，跟著就去左人地屋企，第一次都無埋。完"

呢個好笑

好多笑點位

真定假

正呀喂

點解我當年見唔到靚仔

Oral exam

快d飲下薑湯

你的樣子…

太靚仔所以眼角太高

第一次都無埋

anal 都…

返

你講緊人地

我

手寫

一宮不能藏二妃

入油姐

嬪呢

多謝支持屬於大家架

屌你老母琴日都仲大霧潮濕今日竟然出太陽
呢啲天氣真係玩死人

我覺得太尖

不了

無圖

醫療行業醫療行業醫療行業醫療行業醫療行業醫療行業醫療行業

佢真名上高登嫁

google靚仔啦

ue ue o bang

買完杯 返

你養左幾多隻阿拉丁，要咁多杯

我知我個定位了

比Headquarters 請返黎 幫人/ push 人執屎

自貼

姐姐包貨果時影上黎
櫻花杯係大熱 應該過三百隻

八兩金個仔是你？

笑咩

咁未係

夜空黎

好假

175?

改返160/50就係佢

多謝魚魚

可愛？

自稱可愛都有可愛兩隻字

佢話自己行街啲人望住佢 肥婆店員對住佢怕怕醜醜咁
覺得自己可愛好出奇咩

原來你咁知佢心

都話歡喜...

原來google靚仔好x多mk仔
我都係留返自己張相比自己J

比我j

小糖你

今日得一堂

為咗你個腎健康
我要收得埋d

估唔到

真好

3-10點仲要上堂

3至10

我想返工呀

本身係 9-11 12-10
中間取消左一堂所以先3-10

返工有錢收 我要比學費

好開心 多返d仔仔著短袖

好眼訓 今晚又要開會

好熱

起身之後個keyboard 無自己好返 感到沮喪

短衫短褲中

西，解左兩粒鏤

上堂真係好開心呀

仲未著得夏季校服

奶奶太大先解？

搵仙子幫你

工作環境唔俾著短褲

今日落雨
要聽分手總約在雨天

曾聽説雨天總要放手 總要分手

大阪啲相呢

你...

唔好咁多幻想，出到黎見過嘅都話柒

琴晚有兩張 你有冇睇先

只係一個肥仔著住 cheap 雞 恤衫

冇

有冇多啲

一堆高層係個經理房閂埋門細聲講大聲笑閒話家常真係好有喜感

有奶就是

奶奶有奶？

高層貝

晚安

I like TT, Just like TT

塵巴

No mu he no mu he

이런 내맘 모르고 너무해 너무해
如果我有男朋友一定日日咁嗲佢

背好曬拼音先啦

已經開咗四個

我問你咩

究竟首歌嘅tt係咩意思

好多壯熊出沒

連埋今日個啲一齊先
今晚share

要露樣

有，不夠

個個禮拜都例會架啦，聽日仲要九點堂

我係岩嫁

咁多要求我唔share架啦

今日好熱 好晒汗

仲要著成套西裝

最憎熱

仲要著左裇衫返學 濕晒

好彩我一出office就上的士

的士有錢人

突然心情差

公司比

成套？

其實，的士唔貴

Day day sad

But if you wanna cry
Cry on my shoulder
If you need someone
Who cares for you
If you're feeling sad
Your heart gets colder
Yes I show you what real love can do

做咩呀魯

唔知點解，可能friend比人表白拒絕左

有冇人同我考oral

關你乜事呢咁
你都sad 咁佢點

我睇左 唔好發癲
點解叫我快d去死
具創新性 獨立 nice 敏感 𧫴慎
我真係成日都一個人 對其他人反應都敏感。。
謹慎都係。。之前個份工令我做乜都謹慎左小小

係 我好多ff 有一個主題就ff可能發生嘅事
注重細節。。要睇我對件事有冇執著
識運用直覺 無乜人睇穿我

其實呢 有一日我搵到我朋友嘅ac
朋友係睇命post post左自己生日
但係好似不了了之。。
所以個星盤唔係我 出奇地有小小似我

btw 等我睇返你啦
你應該好鍾意Pokemon

性暗示

係咪細細力都可以好正

好野兩個都有睇
我好鍾意呀

我oral好廢架咋

我教你oral

我都好廢 有冇人想同我練下

樓下一出門就有一陣熱氣埋嚟
好彩著左短褲

我個fd都係

今日我都決定短衫知褲了

好心你返返樓上啦 樓上巴

Fd sad 自己一定唔可以 sad

返學牙，你以為我想出街既

我仲起張床度

唔洗返工咩

番夜更？

背心短褲=

我新手

好鍾意練oral

鍾意返幾點就幾點
仲諗緊今日返唔返好

自家生意 求包養

平時唔洗西裝嬲
開會先要

包養埋我

莓莓乖

行多幾步路發現條褲又唔啱著......

我咩都做得架我 我會學架

同一個fd

爆軑

屎眼巴

我都係
仲任屌唔嬲

係窄左好多...

邊度自家
Part-time咋 岩岩講左話唔洗返

激凸

今日好開心呀
同佢狂WhatsApp
佢仲send selfies 比我
愈黎愈沉船

變熊的節奏

我真係恭喜你呀

可能佢都屌出愛

好撚sweet
點解沉

變你老味...雖然我正一大肥西...

似曾相識
Good luck
初入圈都識到個係咁

依度好多戀熊唔怕喎

恭喜恭喜

我已經一個星期冇同愛人打機
我好掛住愛人呀呀呀呀呀呀呀

係咪得我同魚魚係鐘意狼

伙伴

喜狼

發脾氣呀拿

為左比愛人一個驚喜 今日第一次落手煎扒 唔錯唔錯 牛有牛味

我控制唔到架 我知錯啦

我都想 可惜long D

我都好鍾意pokemon

咩係狼

我鍾意正常人

擔心係正常
多愁應該都正常

我鍾意毒撚

好得意

點會唔睇呀
係醫療行業

佢識講野嫁

之前瘋狂到扭左一套杯緣子出黎

可能姐
其實亦代表個個人之前跌得好多

我都有
後面係置入式廣告

Pika
我有都有條尾

我掛書包個隻

好想買個無臉男錢罌

因為愈同佢傾 就愈唔捨得佢
就連發夢都諗起佢 好變態

This is love. I did that as well.
專業啲既名詞叫妄想

我以前同ex都係咁
果排發夢日日都見到佢

飛過去幫佢打

出九龍灣睇美女與野獸

跟住我又勁白癡問佢會唔會覺得我好煩
佢話唔會呀
足夠開心一日

德福？

我以前果件，佢回我一個emoij，夠我j一個月

快d重新出發

好撚sweet

之前fb有個話5月日本出放夠錢會食個個
不過我本身都有個

仔呢 邊度有條仔比我啊

去九展好過啦 舒服好多

連登有愛

求主賜俾我
仆街個個放閃

買左飛，同怕趕唔切
有位座就得啦，套戲係重點

啊啊啊啊啊啊啊

你又幫自己占下囉

總會遇到的

歡迎PM

pmed

去megabox起持巴底

占完

能醫不自醫

魚魚

自己真係幫自己占唔到
我都係隨緣算啦

我會呀 4月尾番後突擊檢查佢

屎屎你好似你雙處女
not match

我呀我呀 講笑

大隻結實

Pmed

識個毒撚仲好 唔怕佢有第三者

可唔可求大師幫我占下

好似世界上已經無人係岩我

金牛仔，好格

竹戈私交
點可以唔預埋其他人

花心既毒撚都唔係好事

cant agger more

屌你唔早講

毒撚可以花心到既機會...
睇下我 毒到pk 野都唔講句 邊會有第三者

我best fd都係金牛
對我幾好

或者偽毒

大家也是毒撚

我都鐘意pokemon 喎

真崎航係唔係狼嘅代表

Like me

齊齊私囉

但同佢地傾計會好辛苦
(未拍拖個陣)
上次個個flirt都無反應

好憎金牛，自己好撚蠢

Like me X2

可能受左但係唔夠膽認呢

身邊一個金牛 FD都冇

有我地

魚仔用咩幫佢地占

愛人搵我打機呀

各位bye bye 希望我個垃圾router 唔會壞

唔好發脾氣呀

你同你target都係完全因意外而行埋一齊 成件事其實大家好似唔太夾既
依家發展好快 但其實佢好花心 你sure佢冇bf或揾其他人？
最後都未必一齊到 因為有d野你永遠唔明白佢做緊乜 你看似錯既野其實人地係當中獲得緊更多快樂
sorry都係依書

忍住呀你

塔羅
yes no question就用靈擺

pmed
係好朋友呀

古羅卡呢
蘊含著黑暗力量嘅鎖匙

仆你個臭街，返到學校成個背脊濕曬

濕晒

收聲啦偽毒哥斯拉

let's get wet

發生咩事

Just be friend is ok

I'll be good, I'll be good
And I'll love the world, like I should
Yeah, I'll be good, I'll be good
For all of the times that I never could.

Things end before it starts

好惡

嗚嗚嗚
六相bb我俾人鬧

我會架啦

我都唔知咩事

卜山說好的telegram定唔知咩SC

Close off from I didn't need the pain
Once or twice was enough and it was all in vain

隔離登pm你好不？

好想係中環是旦搵個西裝仔仔

中田係衰人

佢用天眼見到你唔係好人

其實即係點 我到而家都唔明 我係咪太蠢

Pm埋我

連登宜家未有pm架
之前有上隔離登宜家近排先上連登

Okok

ok

Pm me also

你就唔洗啦
我淨係要魚魚，莊莊同六相

你有冇高登ac？exact7ly高登not 連登
一係你去高登pm我啦 個id一樣的

杰杰你收心養性啦

May I ?
Pm你啲乜

tg sc囉
其實我sc tg個id=我ig line個d

魚魚我要私交

做咩自爆………

自爆

好彩呢個有得改

我有冇份

玩咁大

下？唔係轉咗你地pm我咩
你地俾id我add咪冇問題囉

未係

唔pm都唔知原來轉左做20/日

add咗我地咪見到你id

係咪人人有份架

點解我個channel 同你地個channel成日唔同嫁
成日中伏

下？！真嫁

緊係啦

再見了，暫時唔想接觸新嘅圈內事

多謝大家陪左我咁多個月

糖狗快啲建立起信心
閃光long d 成功
魯魯搵到鍾意嘅人
莊莊繼續升職加人工
雷弟弟都早日搵到個照顧你嘅哥哥
魚仔搵到個真係啱你嘅人，唔洗再傷心
Happy all !

The course of true love never did run smooth. (A Midsummer Night’s Dream 1.1)

pm唔係唔得，但係你玩到咁大爆埋ig啵

仲有呢個po有cdrom嫁，聽講

唔好走呀

我講下笑咋 無諗住pm shyshy

你去邊

我係舊事物啵豆豆

你記住check la

好多人mon住架

即刻改咗tg個id

我地會再見的
加油

唔好呀 冇人比我斷J 我會唔開心

加油呀

認真 其實IG真係咁好睇 ？
我唔明點解可以日睇夜睇瘋狂睇

無野睇先會睇

同上
睇水晶

留contact得唔得豆豆

sorry囉

爛石
你地講果兩個IG shop係邊兩個話？？ 我番去如果有閒錢+時間可能會試下

以前會搞到自己要1日1相

唔見你有pm

Hr_crystal
Crystal_hongkong
我係呢兩間

Mk仔

福佳 我唔記得左舊登個密碼 冇得同魚魚私交

誰沒有mk過

我沒有

我用番佢一開始俾我個個

mk巴

中二中三一定mk過

我不相

都係毒撚黎

媽呀 好mk
我封印我個ig其中一個原因係因為果陣一開個ig 即刻比朋友拎左部電話去玩
up左張勁柒相 寫埋句咩「燃點香煙飲淡酒」 自此我就冇開過乜濟

可愛毒撚

我只有柒同唔柒
無mk同唔mk

留頭髮留到好長

痕巴

尋晚jelly真係鬧得你好岩

我要24個鐘先可以再試

後面拖把尾

咩年代

bfable

邊個係jelly

醉愛酒精